[IOS/AN]第五人格港澳台比賽及新手角色推薦

如果你玩厭了一般純粹大逃殺式的電競遊戲，現在將會有多一款電競遊戲供你選擇。
就是第五人格。遊戲推出已經有一段時間，但營運方不斷舉辦不同的比賽，而且比賽的層次及獎金也越來越大。
各位巴絲打有無興趣一齊睇直播呀？
港澳台賽區

賽制：BO3
時間：2月16日 & 2月17日
晉級：2個名額（前兩名晉級全球下線總決賽）

我有玩開，如果有同好可以一齊操下練下，可能下次可以成功代表到香港參賽。
今次比賽如果能夠進入總決賽的話，有機會瓜分到100萬人民幣的獎金！所以現在開POST集合一下有玩的巴絲打！一齊睇直播，睇完再組隊一齊玩下
遊戲玩法 對於無玩過的巴絲打，在這裡簡單介紹一下遊戲玩法，有興趣都可以加入大家一齊玩！
每局遊戲有4位玩家參與。有一位監察者及三位求生者。
監察者要在地圖中捕捉求生者，並將他們綁到椅子上。 被綁的求生者如果沒有其他求生者救援的話，就會死掉。
求生者要一邊避開監察者的追捕，一齊解開分佈地圖的密碼機。
解開所有密碼機後，就會打開逃生出口，成功走到逃生出口求生者就可以獲得勝利。
玩法簡單，比起其他的電競遊戲很快可以上手。監察者及求生者各有不同的角色，他們各有不同的技能，玩法配搭上非常多變。
新手角色推薦：
律師
可以有助團隊快速找出密碼機及隊友的位置，即使玩家自己不懂玩，角色能力也對團隊有極大助力。
醫生
其自癒能力保證了玩家在場生存的能力，讓你學習玩這個遊戲時更輕鬆，不會太拖累到其他隊友。
冒險家
有個縮少能力，讓你不用使用地圖的陷阱就可以輕鬆避開監察者的追捕。
空軍
這個角色最強大的武器就是信號彈，既可以擊暈監察者，又可以拯救隊友。可謂簡單易用。

打手

開頭玩就幾好

玩得耐就覺得好那耐

咦～原來有比賽喎，搞到我想回鍋玩返添

100萬獎金 好吸引

有無人有興趣想係度組隊一齊玩?

有

ADD左 朋友先啦
19297210

Added

估唔到呢個玩法都可以搞到咁大嘅比賽，即使未必拿到獎金，但參加比賽對下啲高手都好玩。

唔keep 住升就好快唔夠人玩，救carry

我有玩緊。你咩lv?

有隊香港隊入左選wow

琴日隊香港隊入左圍

今晚有得睇

呢度有live睇

香港有機會奪冠wo